麗晶花園業主請入黎，399萬接你個2房單位

有意pm我

check pm

喂，唔好頂爛市，3房399萬都賣？

一係405萬幫你接

我賣搵經紀簽左佢

樓主好佛心，我出50萬咖咋

宜家過黎我樓下，我20萬賣俾你，即走移民

要我過黎？ 俾錢啦

收皮，20萬唔買俾第二個

附近淘大德福業主都可以趁早入埋嚟 可能而家仲可以傾到個好價錢

淡淡又乞平樓

講真，業主們準備拎幾皮出嚟夾份換喉

pmed
申利: AA

岩岩388萬賣左

罕有6座高層d室
fast trade有興趣？
btw要搵律師入竹篙灣搵我

sorry 簽緊一單 288萬2房，過多2日你跌多100萬我約你簽

嘩！係真唔係呀！aa 里語：好荀喎！吹水咋

我出500 萬
有意就pm

399 萬接你2個單位